想買個面具玩cosplay，點入手好

作為香港廢青，當然係睇日本漫畫大，所以第一時間諗就係火影嘅暗部。

但作為一個講廣東話嘅香港人，又不忘粵劇作為人類非物質文化遺產呢點。(注意：粵劇不同京劇)

sorry搵唔到無殘體字嘅圖

你地話新手應該玩邊款好？

能面

般若

嚟緊萬聖節可以參考吓